[罷買]沙田百老匯主任有野講

push

1

一齊去幫襯下依個乜撚野主任

百老匯不嬲都舔開共啦

沙田柚～～

多謝手足幫推

負皮嘅人係百老匯做野?

唔好破壞戲院 好貴㗎

推

沙田仲有百老匯咩
新城市果間收皮之後我以為冇咗

裝修完開返啦

裝修完開返 依家勁細間
隔離就係優品360

同名都關事？

公道講句，唔係管理層講就算啦
咁一個公司偏黃，唔通又因為一個藍色員工說話，就咁拆佢店咩

百老匯有咩講？

兩間公司嚟，個匯字個三點水唔同

「滙」同「匯」

會再出港島既希望你肯花5分鐘睇睇
【長文】✰✰ 一個港島街坊有野想同今日港島班前線講 ✰✰

好似一路都無表態？

咪又係冷氣軍師, 我係差佬睇到都嬲

咁國泰因一句說話炒人呢？

得閒幫襯下佢先
sell完幾粒鐘跟著唔買

pish

咁明顯係管理層係紅底，呢d一定杯
但員工講嘢咪算囉，只要間公司唔係藍ge話

12家英哥呀嘛，老婆係大陸臭雞，深藍傻西弱智仔

識玩一定係咁玩
我要買曬全屋電器

PUSH

P牌仔pish

個名

Push

手足
你推得好大力

聽日就試下相機先

聽日過去揾下佢先

家電部架

等住日日拉閘啦

我真係要買電器架
不過成日臨俾錢先發覺冇帶銀包

19員工就算啦

得罪暴徒 睇黎百老匯好想免費裝修喎

張卡片咁廢
無手提號碼

diu

推佢老母

不要下下搞人間舖啦，幾千員工，老闆可控制？

支線唔使太費心力去做
呢啲仲要係支線中嘅支線

buy 你

一個１９主任仔都要乃共

需要熱情探班嗎？

P牌幫推

聽日試下go pro先

改名做seven cheung 差唔多

😡😡😡

Pish

家英哥 我聽日帶定枝膠喉黎搵你

行過可以喺外面屌佢老母

百老匯多得你唔少

啲2打6就咪撚理喇

想同家英瘋狂傾計

百老匯老闆好似係政協黎
紅底架

有冇手足組團去買電話？

支持下先

咪係，寫信去投訴咪算囉

文革咩屌
二打六 理都唔想理

百老匯你仆街了

去瘋狂投訴佢先

屌罷買啦，奶共野

做得super都咁on9

好多公司都有黃有藍架啦，煽動人周圍樹敵做乜

輪流去搵佢捉撚住佢黎試野問野煩到佢開唔到單

本身就不了，淨係幫襯過豐澤/衛訊
iPhone 次撚次都開炒價

本身諗住去沙田買dyson野，不了

文革咩屌
二打六 理都唔想理
唔好再開新火頭

佢想見勇武仔仔者

極瀨！

番過個間舖 印象中佢都算擦鞋仔 好似係

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

主任既相呢

說話就唔係咁講嘅
俾人起底嘅手足又點計？
更何況無人話要搞佢，
我見佢咁愛國，
連登仔都係愛國人事啦，
分享下俾大家知都唔得咩

冇錯 所以點解嗰陣時要針對美心
一係 因為佢喺聯合國抹黑
二係 因為佢夠大 冧咗有戰略價值

佢又唔係去聯合國唱衰港人
發表下自己on9思想都要搞？

我要去試dyson airwrap

其實每間公司都總有藍絲
又唔係公司立場紅底
你搞間公司會適得其反
Report藍絲就無所謂

我要搵佢幫我試整我d閪毛

如果巴打覺得post 出黎有問題
咁就唔好推了，
由佢沉

屌你啦
因航咪又係facebook講一句就炒
總之百老滙唔炒呢條撚屌就一定搞鳩佢間舖

你係咪就係個個呀

沙田手足歡迎去百老滙睇電器

垃圾員工就算啦
管理層先諗諗

主任只係好低級嘅垃圾員工 間間公司都有 我地應該對準中資同親中財團杯葛

百老匯佔中時已係藍絲，以前重公然炒iphone
幫襯? 不了

應該唔會有人覺得百記係黃只係員工藍掛

由佢講啦屌, 罷買好啦, 咪搞住先

想拎dyson吸塵機試下吸唔吸到佢碌鳩

咁百老匯深藍
到時睇下有冇上返校

如果全港每間公司都有個藍絲，係咪全部公司都要搞？

依，電器店

接收工？

睇黎好多人真心覺得百記唔紅

拆鳩佢檔啦

你地冇做錯到

百記藍撚到發黑

係負皮條友啫

百老匯老闆 ： 李子良

選任會董 - 李子良先生
銀紫荊星章 太平紳士

主要職務
百老匯攝影器材有限公司董事長
中國人民政治協商會議第13 屆全國委員會委員
香港特別行政區選舉委員會委員
香港港九電器商聯會會長
香港友好協進會永遠名譽會長
香港攝影業商會永遠榮譽會長

追數追到好辛苦呢~

不是無辜的

睇黎真係好多人唔知喎

唔駛講
恭賀佢沙田分店重新開張喇
開心野黎

好撚想入去瘋狂買Luva同raycop呀

藍你咪擺買囉，美心就話個太子女去聯合國鳩噏、360就話福建幫打過人啫，立場藍洗唔洗做到咁啊

咁吉野家殺左你老母呀？

以後唔會幫襯百老匯!

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

奶共友不嬲負評

今日返工先見到係黨報賀黨70大壽

辛苦了

有冇家英哥張相。想搵佢買野

喺沙田好就腳姐，下次去問你幾十條問題，部部機試玩

不推

買電器去兇宅啦
誠哥嘢

邊位?

乜公司都有黃藍㗎啦

咁就算佢紅 佢又係唔係黨資 係唔係出賣左港人？
要清算慶國慶既企業既話
成街都係
可抵制可report但唔同意打爛去

去誠哥豐澤買野算

仲有中資lenovo

家英哥開左大as未呀屌你老母

拆到佢炒呢條廢老為止

家英哥開左空清機未呀屌你老母

家英哥我想吸床，邊隻好呀用你把口幫我吸啦

起底po唔係不嬲都負9佢咩

嘩, 拆麻雀館唔貴, 百老匯啲野來貨價就貴囉

家英哥，我想幫你含呀

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

挽尻佢冇問題，但各位唔好打爛人地啲野呀，唔好周圍樹敵

🙌🏼

家英哥有冇做as

罷買好啦

正

賣唔到呢2樣野會比經理屌到仆街推比多d人知

家英哥你好撚靚仔，做咩部門嫁

我專搵家英哥買，買夠10部叫佢同我玩69

而家好似有班人想帶風
等手足成為真暴徒

家電部開luva好叻

佢藍但到而家冇管理層發聲咪算

含撚啦屌你老母

唔好搞呢間住啦屌間間公司都有藍 唔好分散戰力

吉野家真係炒人
有實際行動
百記暫時未有

家英哥可摸耳同我玩69

首要搞出賣港人同中資 人地講一句就擺上黎咪搞9d手足啦

拆唔會 但有機會瘋狂投訴

如果條友有份打人
有份出賣手足
用神獸解決我唔反對
但如果佢只係網上咁樣表態
唔建議咁小小野就拆佢鋪同出神獸

集中搞紅底奶共公司啦，啲無謂人理唔到咁多

唔好因為一個員工立場就一碌鳩打一船人

家英bb

09個肥閪收銀

一齊黎抵制唔洗煩

支線太多啦 建議罷買report負評先
不再改善再作決定

[突發］有中槍學生旁邊嘅義士消息

大家千祈唔好輪流指名要搵呢位主任介紹電器呀
百老匯要跑數，跑到好金㗎
你哋如果輪流搵佢介紹完又唔買，佢就跑唔到數，比人屌到仆街同要炒魷魚㗎啦

好想去睇下Iphone 11 pro

一炮三響

家英哥聽日返工仲見唔見到你嫁你成日聊女同事，又手多多

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

去家電部搵家英哥瘋狂問野

咪搞戲院 之前 十年 得百老滙院線有上

班19sales會gur你咩，整到佢冇哂數冇哂Commission

沙田柚go go go!

問luva濾網幾錢

廢老先去百老匯買野
但百老匯本身都未表態唔撚搞啦

呢個真係政見唔同

千奇唔好投訴佢啊

聽日搵家英哥買dyson 濾網

手殘 攞上手既野都會跌落地
特別係電話 電腦

瘋狂投訴算啦

試電話試電腦
不過無帶錢

家英哥你會比人調去邊呀

睇黎手足知嘅野唔少

家英哥你老婆好似以前係大陸做雞嫁wo

罷買

手足俾人開槍打，
佢講咁嘅野。。。。

家英哥有冇小朋友？驗左係咪你自己嫁

成間舖幾十人 我諗點都有手足係入面既
搞家英哥一個好了

On9仔，百老滙電器呀

家英哥你想捉鬼呀返去等調鋪啦屌你老母

斷中共糧草, 燒中共後欄! 絕不留手!

家英無頭髮啊
同啲光頭警一樣

唔好搞到間鋪
日日去搵佢問下真iPhone 啲嘢先
知佢服務應該唔錯

拉... 呢單野相比黑社會同福建幫唔多重要...唔好開咁多支線

我真係想嘔啊.jpg

家英哥失業，老婆出黎接客啦

家英哥驗左有冇性病未

既然家英哥表左個靚態
咁重點搞左家英哥先囉
日日淨係搵佢介紹但又唔買！

對唔住我凈係識寫email
凈係叫所有朋友投訴你都有排煩
睇你公司CS點覆囉

家英哥你出黎做鴨啦，幫你買as(尿袋）

仲要成日帶頭炒iPhone, 正仆街

有嘢睇呀 過嚟睇呀

家英哥聽日暉哥會打比你

家英哥聽日曹生問你搞乜撚

屌你老母

呢個真

手足推得好落力

搞大佢

家英哥，採購好似話唔分貨比你地，點算好

冇luva賣會唔會比光頭經理玩屎眼

係？

家英哥，我收到風d高gp野你地分唔到貨賣，你會唔會冇得撈嫁

兩間一次過

不如去搵佢買iphone 拆開曬然後話唔要

Iphone比左錢先拆

家英哥今個月做左幾多as

xd 每次買iphone都係去apple store
咁其他電話會唔會唔洗俾錢就拆

仲曹生？

When will we see people standing outside these businesses persuading people not to consume there??

豬奴一隻不用理會

睇人仆街最開心

只可玩鳩佢 但唔好拆鋪

曹生收撚左皮咩？

冇人話拆，咪癲，針對佢姐

識野喎巴打

家英哥我想錫你春袋呀

家英bb我收到風d行街唔想同你合作搞臭佢地牌子，點算好

師兄睇黎離開左都一段時間

on9？ 邊撚個係暴徒？
你唔認埋自己係曱甴？
我地光復緊香港

偉哥話想搵你祭旗

你係咪茄媽，咁撚憎佢

大佬兩間唔同公司黎

試完機唔岩可以唔買喎

我唔識美容機，sor

屌

我好想搵家英摸住我面豬仔試hifi 機

沙田首都你都咁串

暴你老母呀暴

排隊搵佢睇小天使

如果只係中資唔好搞住
但
1) 因反送中炒員工
2) 支持中共+抺黑抗爭者

打

吸唔吸到袋底泥，想搵家英幫我

希望大家唔好上哂電
要搞都只好搞個主任，例如投訴信，去佢間野到指罵佢
如果間間有藍絲既鋪都好似吉野家咁，我地無可以反哂所有公司

如果佢係沙田主任, 就搞沙田OK

等百老匯炒佢

又on list.
唉唔好咁戇鳩啦好嘛？

Agger

各有各做be water

無出聲就算啦，你迫佢出聲都只會幫政府又有咩謂

家英今期做咩銀行優惠

新城市

家英我想買十部小天使，有冇m仔比我

家英我想買牙刷頭洗鮑魚，邊隻刷頭好

有冇料爆

因為一個藍屍員工就搞間舖

咁搞法會唔會over呢

呢種只適合神獸 可以等放工

唔好去裝修 認真

家英好撚咸濕，成日摸d姐姐（60歲）手仔試美容機

除左啲小商戶可以無負擔出黎支持示威者

根本連鎖/大型商舖你都係迫佢出聲同示威者割

Wow...new toy

D哥布林就由得佢啦

對準政權

聽聞家英今晚翻左大陸唱淫K未翻嚟住

家英我想同你瘋狂做愛

佢老婆就去接客？各有各玩be water

聽日去探班

Sales 仔呢期肯定食穀種

家英哥你好撚型仔，聽日黎買雪櫃，有冇得做你地尊貴客戶

樓主嗰名...

買10部小天使、5個Luva(800尺）做唔做到vip換d垃圾贈品

家英想唔想知我係邊個

我都係12嫁

啱啊
咁都要開個post

幾時上台一齊拎十大

上面有人話拆
提醒下姐

家英你聽日想點捉鬼呀

玻璃心呀你

好似骨妹來

所以手足要小心 唔好以為後生就黃 喺有呢啲垃圾奶共閪

原來係鬼黎

訓啦屌你老母家英 羅家英就真係型啦。華麗轉身

係呀 個撚個都係鬼呀柒頭

警告你地唔好亂打電話捉鬼啦 個個都扮訓啦，雖然我知好多同事食緊花生

唔撚講得呀

讚成抵制罷買玩尻佢

第二個唔敢講
你就一定係
未見過義士會自己叫自己做暴徒
得狗仔先會

見你個名 做咩呀？ 守新西？
今晚比人屌得多發泄唔到要上連登？
過街老鼠

12某經理唔該唔好打電話搵同事我地要訓教啦

聽日del app一陣比人開電話呀手足

係鋪面貼佢街招

喂 狗仔 自由唔岩你地架 返去大灣區啦

咁即刻炒啦，咁就對等嘞，唔炒就唔好怪人拆啦。

幫襯過，想死

喂 義士你慢慢捉鬼啦

睇泥大家可以慳好多錢

家英哥得罪唔少人

家英哥，我返黎啦

想紅？

想搵你瘋狂試肌肉槍（床上）

721

家英我仲記得你左邊袋底有粒痣好可愛

on9有樣睇

又想裝修

撚下佢算我地鋪都幾多黃

我想問公司有員工藍關間公司本身咩事
你話股東藍就話姐

咁多位專業既電器顧問，聽日準時返工食花生

搞咗依家明確咗係藍/紅底嘅店啦

佢一個二打六代表唔到咩

你想嘅咪起佢底伏佢囉

呢個單純政見問題
唔好亂黎住

真
冷靜d呀各位裝修佬

強烈要求文字版花生

你地咪撚拆我地間鋪呀條傻鳩家英哥柒咋，大家搵佢試野問下佢有咩吸床好呀，空清機好用呀

記得del app
D仆街經理唔知會做乜

有咩權查我地手機睬佢都有味

聽日walkie應該好爆

聽日最多開早會咪叫我地唔好亂講野

較到最細聲預佢地爆咪

聽日返工再報告比大家聽如果仲見到家英哥既話

sales 最怕比客屌
我而家乜人都唔要淨係屌你一個

一齊去只try 唔買 ！
買電器要問清楚功能 部部野都咁多功能 好難記
一次唔明問十次
總之就係要拉住d sales 問

和理非"筆舉"啦

唔洗拆 淨係去搵家英 逼到老細炒佢就ok

幫襯下先

經理叫你攞出黎，邊個夠胆唔攞？

今晚全線兄弟都食緊花生，我個間都勁多藍㗎。

你條撚樣講野成個Tiger咁

拎3310返工

我都想問🤣
肥雞....難道你係肥.....

一條岸尻仔嘅表態，唔代表全間舖都係，小心搞錯手足！

Btw百記啲員工好驚俾客email投訴上寫字樓，大家千祈唔好咁做，佢地要解話好辛苦架，又會連累啲經理，一陣連啲經理都針對家英哥就唔好啦，大家千祈唔好瘋狂email投訴家英哥服務態度唔好呀👍🏻

百老匯戲院係深黃架
樓主講緊百老匯電器呀ching

唔係肥威，唔好搞9佢

認同既，我都想呼籲各位同路人，唔洗幫沙田百記裝修，因為我地好多黃絲，要玩就行入黎屌7呀家英哥得架喇

831鎚仔廢老隔離個女人又係百老匯

間間公司都有藍有黃，搞得幾多個？
一個人立場並唔代表哂所有人掛

有冇得好似關家姐咁指定要佢 Serve 我
黎緊好多電器都想換

支那等收皮啦喎

同意家英哥服務態度好撚好

係咪衝出嚟比大家多個目標？
btw 百老滙咩政治立場？
有咩方法可以搞到呢條友無咗份工？

有無計投訴到佢無左份工

百記生意人自稱冇立場，不過藍藍地

仲無立場？藍到黑啦，前年強烈建議我地投票比建制派邵家輝

我意思佢地對外扮冇立場

必須推啦

唔奶共邊有生意
底薪一萬都無

幫佢貼下宣揚有幾愛國

831其中一個女攪事者
之前好似話係旺角百老匯收銀
呢個神獸咗未？

不如d 手機電腦換晒家英哥大頭表揚佢

拆中資同福建幫先啦

試下由寫信俾公司做起 唔好一黎就打風

同佢對手蘇寧一樣
仲要係中資藍絲

佢個樣都好撚on9 講野9唔搭8
抵撚死
張家英

眼盲睇錯

依d真係onL9
佢公司d貨咁貴
比人破壞都唔知點算

投訴算啦！
宜家仲未解釋就起火頭，咁全香港全撚部都有紅底嘅人啦。
攪緊嘅係文革，錯撚曬！

如果單野揚左，佢好快守水塘

守水塘餓撚死

拆

咁咪炒左個主任囉，唔炒d人咪去百記買野囉

觀光就ok，唔好太過

唔應該因為員工而拆店

大家要去百老滙既facebook支持下Steven哥先得

咁又唔好，炒左佢咪算囉

On99

p牌推唔到

一人一封投訴信啦
投訴佢態度差

請百老匯即刻處理 否則會有很多活動

大小姐專政時代？

逼良為娼

佢作反喎

迫人簽野唔係藍？佢同太子錶都一樣仆街迫人

封佢老母咩
出份糧就唔比人講野

百老匯藍架 老闆李子良 人大黎

放完一輪病假定大假之後正常返工

可能要揾手足召喚神獸處理
仲有另外兩個
一個九巴車長
一個百佳經理
都好似冇事…

有無人想搵家英哥買下家電？

百記咁多人走 家英哥做咁耐升主任都唔奇
佢唔做百記去得邊姐

接佢放工

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

你真係on9無極限 去埋美國吖笨7

今朝早會有冇講d咩明明你地12班人黃到仆街佢自己沖出尼柒

Anti-百記
大家一齊G持誠哥！

家英哥話晒都做左10幾年好似
但真係估唔到佢會升到囉

人地呀布個老細都係12出來 一地就做老闆 家英哥呢就。。

大家要好好招呼 沙田百老匯 家英

未去到裝修
但print 佢啲言論貼滿佢櫥窗好合理啊？？

Lm

家英好撚柒呀

有返工？

寫信port 爆佢

市民排隊搵依位主任介紹各款電器

Update下情況先啦

你好，百老匯歡迎你，我叫家英有咩可以幫到你呢？
我好開心可以幫到你呀
多謝晒，拜拜下次見

冇返 但可以照寫信表揚

買電器去凶宅是常識吧

係被放假定係本身就放假

岩岩打左去諗住屌9佢 工都唔敢番呀條仆街

打去寫字樓report佢 31441889

似被放假

笑咗

聽講家英哥成日幫襯公司買電器
又個個星期帶貨番深圳寄
係咪用員工優惠賺錢呀

被放 本身公司扮中立咁樣俾佢搞一搞 膠層撚緊點拆

慘在真係有人信佢係中立 話只係一個員工藍唔係藍店

唔炒呢個應該好大件事，百老匯自己諗

講左N咁尻多次，百記老闆係全國政協，佢下面啲人都係藍血為主.........
幫佢老母啲鋪裝修吧😁😁😁

太子6人嗰條女都未炒

嗱百老匯
而家無人阻到示威者裝修㗎啦
最好就快快手手炒咗佢再出聲明

炒人要賠錢
依間公司點會咁做

當年佔中、佔旺時期……佢向每個同事 派份表格，一定要表明立場(反對佔中)
百老匯藍到仆街……

而家知奶野唔出聲當無事
點知當年 趕走黃得返藍員工而家幫主人發聲

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

舔到唔到轉頭

咁可以一次過搞埋,幾方便

佢地客源 = 國內客

所以我地抗議人地白色恐佈然後自己玩白色恐佈？我近來懷疑好多連登三毛故意講到前線同對家無分別，講到唔係要民主自由只係要自己話事，但肯定唔係事實

想瘋狂了解電器

成間鋪啲手機變佢個靚仔樣啦

On撚尻話百老匯吾係藍都明顯係扮來做護航撚啦
1.痴撚線帶個建制議員周圍去鋪頭笑下就逼員工投佢
2.部份員工係黃,但老闆同太子女係政協,管理層董事全部深藍同中聯辦有關,日日係鋪頭屌緊班黑衫,話累到冇晒生意最好捉撚晒佢地,咁撚樣都仲吾係深藍???
3.有好多黃同事被藍上司級針對
4.利申係旺角做左幾年日撚日幾十板iphone交貨比先達炒,屌佢老尾全香港最大炒家就係佢地

幫推！

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

裝修

仲裝修緊

大家鍵戰先 之前HKBN極速割左 有俾誠意
睇下百老匯想割定想裝修

裝修唔關籃黃事
係道德良知 同埋做政治打壓
佢可以表態政治立場 但支持班狗 就係道德良知 已經未講到開槍

唔好呀

一向無表態唔需要理
又唔係一定要表態

[member]

電器鋪同電影院同一間公司?

乜撚野主任啊 睇過

阿家英哥笑鳩d Promoter著黑衫，行出去會比人打
佢唔撚去化妝品果頭打鳩d化妝品姐姐？

茄媽俾人雞左啦

屌你老母死仆街

茄媽去左邊

佢確定舉banner果啲係真香港人?

想裝修姐